2000年打後，有邊啲賀歲喜劇係好睇？

嚦咕嚦咕新年財
行運超人
金雞

嫁個有錢人都唔差
但係嗰年有嚦咕嚦咕新年財

行運超人嗰年套百年好合都過得去

自膠金雞好似唔係賀歲檔 sss先係

講翻睇程度應該會係呢三套:
嚦咕嚦咕新年財
天下無雙
喜瑪拉亞星

喜馬拉雅星
係幾好睇 但都會明點解咁多人話爛